東張西望上鏡個騙案苦主點解著曼聯波衫

曼迷

何淦途

點解要一路揸住車一路做訪問

騙咩？

點解要著曼聯波衫

渣的士俾個客呃到免費車一程再貼800出去

收到風係英倫10號rashford

搶快過屈dee開tvb po係咩2c

d獌狗特撚別on9

何XX

睇到我
即刻上黎笑下先

曼般皆下品

依家d的士佬，誇張既見過八部電話豎晒係車頭到，其實有無需要咁做？點樣專心開車？

所以我哋曼聯手足成日炒車

ON9=假獌 又想引人抽曼聯水